近戰最勁嘅幪面超人係咪Amazons

仁叔近戰屈到抽筋 ，唔比人偷襲根本無可能輸

Push

最勁係古迦

你確定佢近戰贏到？

Rx 囉

1 號

邊度有得睇?

泰坦型態你估下

Google search已經有

昭和年代大部份都近戰

冇記錯古迦有個型態必殺係有1公里範圍

遲d再試下先,之前剩係搵到第2季頭幾集

咁可能amazons只係最兇殘

又劍又棍 近戰好難唔勁

Super 1

赤心少林拳

後期啲劇情好濕鳩
勁想打撚死個𡃁仔

赤手空拳先係真男人

普通人用少林拳都打得死啲怪

有仁叔已經夠

仁叔條劇情線睇到眼濕濕

咁樣先係真rider

雖然有預感
但係最後正式同七羽打嗰陣真係sad

真男人

我囉呢 decade

decade = 高達既turnA

垃圾請槍狗

對sigma輸過

[img]]
更正返 原來係半徑3Km
仲要只係昇紅型態

我買kabuto hyper form

HYPER CLOCK UP

拳腳? 有紅
棍? 有藍
劍? 有紫
遠程? 有一分鐘綠
唔夠呀? 仲有念力燒撚死人嘅黑型態 問你死未

補返條link先

AMAZON點睇？
會唔會勁過AMAZONS

你話呢

識放電

鎧武，神
你未埋到身已死

屌睇錯野
睇錯近期

流星應該都唔差

龍我

唔變身就係

無敵好似玩晒喎

除左做咗神嘅鎧武之外 都唔知邊個有可能打得入

識自動迴避 真係唔知點打

Chok樽就最勁

型

新生騎士

無限進化嘅agito呢?

會輸比個盲既？